今日罷工唔係重點 係要出嚟

成班啱啱瞓醒咁款 朝早就係唔夠人 已經好多學生手足出事

全部人好即刻換裝出嚟

仲有班狗已經開始轉策略用真槍 每個人都要自己小心

出嚟喇

推1/10

[緊急戰線] 依個行動post我要11點前上熱門

推2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

香港人又話要報仇？

離中午癱瘓中環剩餘一個鐘，喺屋企就即刻出黎 喺街就快d搭車！

唔準停啊香港人
無限期啊
係咪革命都要揀時間啊

香港人 出嚟喇

罷工唔係休息